如果哩條女空降 IZONE 應該踢邊一個出隊?

一定係金降

油b第一個

你老母比人踢出去先